希望大家聽日「坐低參加集會」既時候，留返兩條緊急通道

一來一回，緊急通道
唔洗坐咁逼既

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

823人鏈823人鏈823人鏈